Необходима установленная [NodeJs](https://nodejs.org/en/), версии не ниже (12.11.x)

# Запуск серверной части
 1) Перейти в папку `back`   
 2) `back> npm install` - установить зависимости  
 3) `back> npm run start` - запуск сервера


# Запуск клиентской части
1) Перейти в папку `front`
2) `front> npm install` - установить зависимости
3) `front> npm run start` - запуск клиента

## Приложение заустится по адресу : [localhost:4200/](http://localhost:4200/)

** для корректной работы приложения, локальные порты '5050' и '4200' должны быть свободны
